突然多左好多3毛5毛

可疑的post & comment
Ignore >block
唔好比佢地轉移視線